Dobře pamatuju to bude a taky budu rozumět o tom co tam řiká nebo ne. Na štěsti liběla se mi profesorka. Ona mluvila není rychle, to je dobře pro mě a ješte někdy psalá na tabule duležite věci. Na konce přednáški začala přednášet doktorantka. To byla mladá dívka. Velmi zajímové pro mě bylo to, že ta dívka z Ruska. Když přednaška se zkončila, mluvěla jsem s ní. y. a studuje tady na univerzitě. (.) Před tim jak začalá studiům na univerzitě, studovalá český jazyk jenom 5 měsiců. Teď už mluví dobře a všehno rozumí. Doufam že brzo budu taky všehno rozumět a doře mluvit.
